［勸世長文，非割蓆］勇武義士們，入黎望下好嗎？

細佬609，612，616都有發夢出黎，有發夢上過前線，有做過文宣，但我見到一個現象真係好差，各個行動光譜既抗爭者都有既問題，就係只係諗個行動應唔應該做。其實無任何行動係所謂應該/唔應該做，只有係唔係岩既時間地點動員情況下做。但唔同種類抗爭者中，如果唔諗清楚就想做，付出最大代價既一定係前線既你地，係勇武既義士們！

細佬真係覺得，唔應該再用和理非vs勇武，呢種咁二元既方式理解自己同其他手足了。只有比較勇武，同不太勇武既手足或抗爭者！我地唔好再互相批鬥啦，唔好再內耗啦，好嗎？

正題，我無論同身邊既勇武朋友，定係睇連登大家既勇武post，都發現大家好側重上前線要有既裝備，陣勢，地形，地點，而忽略左點樣動員更多前線手足，衝既目的係霸佔某啲地點？定只係單純同警察戰鬥？衝完霸完一個地方後，下一步點保護到入左去既手足？出面既手足點cover入左去既你地？呢啲討論都極度缺乏。

勇武手足們，要贏就唔可以再停留於浪漫化既流血抗爭，天琦口中既「無底線抗爭」呢句被大家斷章取義既情感號召宣言。

1. 無底線係泛指一切抗爭手段，非單指勇武派。只要有用，就應該做！

2. 無底線係指手段力度無底線，非指道德亦無底線。我地要撼動既係政權，而唔係做屠夫，其實啲狗果句「適當既武力」都應該套落我地自己身上。如果傷十隻狗就可達到目的，就唔應該傷廿隻！

大家對返事，唔好再對人了，唔好再鬧和理非廢同阻你地衝，大家有腦都知一場運動無左你地前線既手足，係唔會有今日。所以如果有人勸你地唔好衝，唔好再永遠assume對方係道德潔癖了，而係問下自己，應該衝去邊，應該衝完之後做咩，點樣以最大程度保障自己同手足有得達到目的既同時，做到全身而退。

我地需要既係義士，唔係烈士。手足們，唔好再只叫人衝了，應該講埋衝去邊，衝完之後下一步要點；或者做包圍既話，點樣包，包到幾時，如果要升級既話，再諗下岩岩細佬講既野先做。我地係想成功達到一啲目的，唔係要報仇，唔係要為破壞而破壞。行動動機唔應該係因為做左xxxxx都無用，緊係要做yyyyy（例如：包圍都無用，緊係要升級衝啦！）；而應該因為做yyyyy可以達到目的（例如：我地應該某個時侯，某個情況，某些需要條件足夠底下衝，衝完再有某個對應或應變的方案，咁就可以達到目的）既情況下，先決定行動。的

幫手推下，或者share去前線post，提醒下其他手足。前線其實先係最需要諗野！因為你地既代價最大！唔可以送死呀！

以死相搏係事實，流血抗爭係事實，但唔代表無計劃下衝呀！唔可以再折兵了。

大家加油，香港加油。

推推推

Push

agree 幫推

幫推

推

疑似分化post

罰你兜返上去睇多次篇文

幫推
每次行動都要有obj

願聞其詳

衝動咗，sor,撤回

咁睇完有無野補充？
幫推幫手share比手足睇，thx

呢幾日冇乜見人話一定要衝
有部份係叫人試下用其他抗爭手段 我都同意

反而叫人唔好衝又唔比其他意見嘅post就大撚把

仲有 今日20號 最後一日先叫人坐低諗 又唔係比到新諗法
我唔夠膽話樓主分化 但手法恕不同意

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

唔諗點做？我唔係前一日先叫人諗，諗野從來都要諗，係咁岩今日出文咁解。篇文唔係針對任何一個日子，而係未來漫長抗爭路都要明白既事。同埋我叫人諗，係唔意味住叫人停曬手腳，温馨提示姐。

真正危險唔係咩都唔做齋諗，而係咩都唔諗齋做。代價好大，特別係前線手足！

感謝資料整合！

會唔會有個反思檢討既category? 可以入我篇野同以下呢篇

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗